習近平就當前香港事態表示關注！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

閱

又係個幾句 都識背啦

黑警bye

達哥=平仔

又話雜種係好人

Condom仔bye

达近平

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

無計可施

人地江澤民前主席同胡錦濤前主席搞到香港有聲有色
習主席？不了

超鄧趕毛，六四2.0

咁多兵仲唔出?

達哥

明挑你機
出老解未呀甴大大

垃圾

你唔同林奠割，即係出左咩事你都負責啦
後果自負

一直關注事件

曱甴王甴大大出嚟啦

姐係今次做得太對了

迖

2014佢都扮過好人，但咪又係佢放權比689

好明顯收唔撚到科先迫住講野啦，你係老細都想自己D馬仔搞點唔想煩到佢啦

面對挑戰國家既敵人，請皇上立即派兵平亂，否則有辱聖名

迖x = 習近平

習曱甴抄耿爽講野

有無第2句

中國仲係金磚國家？

又出口轉內銷屈港獨,不過都好歡迎你屈,分分鐘弄假成真

係你破壞一國兩制嘅底線先

再搵一個無認受性嘅人做長官

無能習曱甴

仲諗住宵禁、出解放軍，鎖島⋯次次都係果幾句，有無d建設性？

成日話捉緊棋果d點睇

咪又係個幾句,錄音機

所以話一國兩制係廢既 林傀儡

一直關注

可能鼠疫好L大獲，又無豬，又缺外匯……

雜帝應該好撚嬲777想殺咗佢
不過依一刻唔可以出住

有習近平撐,仲有持無恐

達哥一早關注左啦
習仔咁遲

final boss出現了
大家要堅持

係香港人搞到香港有聲有色 關嗰兩條撚樣咩事？

一個曱甴平講一句說話要有幾多個Post先得，WFC鄰國講嘅說話。

止你老母咩
穩佢老母出黎止暴先啦

老解

Bingo甴

由近平

關注咗幾個月

由佢口中講法治特別好笑

達近平

搞到香港有聲有色嘅係香港人同英國人

以為甴狗做埋達狗果份

香港的事關你支国屁事

太陽照常升起.jpg

中國今年又貿易戰 又蟲害 又豬瘟 仲有疑似爆發鼠疫

唔識字？好似來來去去都係呢啲

打咀炮

依家先黎出聲
訓撚左五個月呀??
曱甴王 甴近平

中大人今晚小心，琴晚特狗臨時開會，今日維尼又講野，小心老解強攻

甴曱平

唉屌
自從小學雞上台 支那條底線仲煩撚過 潮汐漲退
呢5年都唔知挑戰你條底線 挑戰左幾多次

我都借一借

作為一個司機 我真係好驚睇錯行車線

關佢地撚事
極其量係冇搞7晒香港

屌你老母而家係你自己挑戰緊一國兩制都唔知
你不如收皮啦小學雞主席

150係咩

係邊個挑戰一國兩制在先呀
甴近平

最緊要果句係支持香港警方
姐話佢唔覺得開真槍係問題
而啲狗用嘅武力會一再提升
而啲狗因為雜總講完會更肆無忌憚周街打人無所不用其極

除咗多咗句天佑香港
兩條友講嘅嘢一鳩樣

共產黨唔係on9
我唔信中共係支持個仆街
但真係面子問題先焗撚住攬住舊屎

收皮啦 曱近平

香港淪陷佢一定會仆街

吊緊林鄭la ,要個大老闆出聲，你地班細搞咩撚野

noted

嘩 罷3日工就咁呀!

一國兩制？

維尼都好意思講

我們懷念他

鼠疫快D封關口啦特衰正苦

佢點扮

你地成班懶醒
中共宜家用化武黎殺香港人呀
D tg 有dioxins架
幾千粒呀
仲係到打飛機以為自己睇透世界
廿年後香港人分分鐘慢性中毒
屌

支那好鍾意屈人港獨

話佢阻止張曉明689大粒墨開槍喎，賴張曉明係江派，賴江派煲大件事，但個焦點從來冇關過佢事

話明最緊迫
即係其他經濟, 民生, 獨立地位都係次要
黎緊可能真係緊急法

拉 冷處理OK?

甴近平（關注中）

出老解未

所以我咪話極其量
但暗地裡係佢地開始搞7

笑死
一直在關注 🙏🏻🙏🏻

警察與中央互不信任，有情報亦不作為！

香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

中計撚，高招撚，民意撚，雨傘撚，
收皮喇，
甴近平開咗聲喇：-----
堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子
攬炒大步向前

見美國郁
佢就出聲
急了急了

5個月嚟第1次關注

推